[ios/an] 龍珠 爆裂激戰 (169) 沉迷賭博.倒錢落海

睇晒頭post先好問
活動卡池自己入GAME睇

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

# Check免費升技： 揀番個角色，拉落去detail寫住can be farmed乜乜乜就係肥料 {@非禮蜜洞巴}
# 免費咭特別潛玉： 細 6540 中 3530 大 346

Q&A
Q. Check有無免費升技？ {@非禮蜜洞巴}
A.
Q. 組隊睇link {@非禮蜜洞巴}
A.
改良版

Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
Q. 潛解行邊條路先？
A. 無條件右下 (右下>左上>右上>左下)
Q. 咩係LR？咩係真限？
A. LR=真限，真限定卡，全game最高級最稀有最難抽既卡，150LV。通常只會出現於「昇龍pool」「傳説pool」，抽出既時候會以SSR卡形態出現。
Q. 好多垃圾R／SR點搞？
A. 有暈（氣絕）／封必殺技可以留一留，其餘睇下有冇得餵俾SSR升技，冇可以賣俾交換所占卜婆婆換點。技jack知餃子必留，人稱氣絕孖寶，要黎打天下一用

角色代號(非禮巴版本)

限定點心紙
{@魔羯座巴}

其他拎
新聞／卡／關卡資訊 |
天下一排名查詢 |
限の実装日|
新卡実装日|
龍珠課金榜|
月計課金榜|

潛解建議
有特殊效果就連
疊攻/防(1turn就自己考慮)
氣絕/封技
減攻

其他會心
減防無撚用

fd list
google form

excel 表

Nplm

洞b

留名

Lm一百石中比古洛同布歐

辣殺驚

留名
仲有12個鐘先生中出，有排等

留50石彩晒兩邊

直頭彩

係呀係呀 我打咁耐對張卡嘅評價 你地冇一個駁到我嘅
宜家係到拎啲架仔評分表係到阿支阿左
架仔玩緊未dk嘅彩星古惑狼果時你地咪又係成班出黎講好廢用唔落
最簡單就係張咁嘅卡係勁嘅 打土日極技就唔洗咁辛苦啦
你唔拎佢去擋? 架仔就係聖旨咩

所以話邊有人恰你

吓 講粗口又話我講粗口
正經咁講駁我唔到又拉第二啲野黎講
個龍門搬到上太空未呀
依張卡我由舊登屌到宜家
根本就講中曬張卡嘅問題
已經講左當年連有減傷嘅超17號都比人話廢
依張咁嘅卡邊有可能勁
不如你駁下我啦

其實LR悟爸除左同318同名之外
唔覺得真係咁差，打戰鬥路一落地就過十萬防
仲有封必

樣樣嘢平均
係封必有亮點

認同，張卡就算彩咗都唔係好用，打有少許難度嘅關跟本死路一條，佢回嘅血都唔夠佢扣嘅多

特別係極技果關難撚到仆街，根本唔會拎黎用

其實無話你講錯
只不過睇頭po入攻略網見到佢咁排覺得好笑share上嚟俾大家笑下姐
清唔使咁快起綱嘅

我認同你講野架
D排名其實冇咩用
通常用落先知邊隻勁同埋唔同情況用邊隻最好
排名根本唔關事,冇咩參考價值
安特個D咪會拎黎打下飛機

不過老實講依家耳環隊同神次元咁多勁卡
除非你要全札，唔係hehe真係唔會落
我打大亂戰都無用佢

唔係極技特別難 係極技啲卡特別雞
唔計lr 連限都相對上少啲
我有用希特 但壓到個氣絕率好低

全扎好似可以唔使落佢?定係要落埋

我咁已經唔算起鋼架啦
只係想講嘅野比較多姐
連粗口都冇打落去 仲話我起鋼

速札、ROSE（知力速）、BLACK（知體）、爛面、悟空札、hehe

除非你計埋札馬斯+格瓦斯

已經好客氣架啦
之前有排一開口就粗口
不過講真D排名冇咩意義

要用到古杜同黑鮑玩氣絕就知陣容幾頹啦

神次元隊BUFF喎
落佢好過落HEHE啦

不咁想像你起鋼係點樣屌人

屌訓先
希望聽朝起得切身

升咗張比達上140先過到

極技暈人最勁係技拿
但比較新，未必個個有

咁全札呢啲玩味打飛機隊姐
你都係打歷史 boss 悟空傳打飛機姐
最後拼圖就不嬲垃圾 極技卡以前又唔係多
先逼住用姐

其實點解叫最後拼圖？

LM

好似巴哈仔咁叫？
我記得巴哈仔好鍾意落佢

原來係咁，巴哈仔啲品味確係非比尋常

240抽全部陳年舊限

Lm

Pk

終於過埋極技果關，真係要賭落氣絕度

LM 祝各位W pool得心應手

lm

未必係今日

仲未有data

400幾人在等候

264mb

來了

又係佐佐木真奈美

咁早

大家都咁早

原來呢個唔係3.5E活動黎
叫乜全球總動員活動

頭腦戰
力之吸收

布歐封人必

條撚準備

好似麻麻地勁

瞄撚準未

[ひとつに重なった希望] 「頭脳戦」または「魔人ブウ編」カテゴリの気力+3、HP130%UP、ATKとDEF170%UP
3cat?

必無限疊攻
超必無限疊防

2個黎
「頭脳戦」または「魔人ブウ編」

龜波cat天下第一

耳環 根本係舊倉管加強版

第一個咭名黎

比古洛每round都回50%血？ 我有冇理解錯

必殺leak out

又抽水

好勁wo 點會麻麻地

1度だけHPが50%回復

想訓返十二點先起

仲邊有咁多人dl

以為佢會出到變完身再主動技
點知係變身就係主動技

準備又射落海

真係天津飯

四回合、77%血以下主動技
回返50%
可能覺得回100%太屈

強化版lrooo
多左疊攻防同中機率會心同睇必殺

兩隻都無疊攻疊防....

布歐有，但超比古洛無

飯布咪有囉
同埋LR點俾到無限疊
本身數值咁高

勁到要all in

布歐有
SA : 12 Ki : [破壊光弾] ATKが上昇し、相手に極大ダメージを与える
18Ki : [かめはめ波] DEFが上昇し、相手に超極大ダメージを与える

學下唔好咁懶

悟飯咪無限疊防，不過都係抽爆架啦

抽爆

好柒

一次過睇

咩屬？

力體

出下劍咪算，係要開龜波搞到龜波隊又多隻

布歐力 ooo體？

ooo必怪怪地
仲有某shot兼用返lrbooo

掉轉

動畫照搬 改少少

本身黑髮LRBO 兩招技應該係超比古打飯布果陣cut出嚟 如果變返喺而度出應該型好多

雙藍仲型
不過都係會抽

無疊又點
你打啲超難關比盡咪5round內
疊得幾多

倉管真係加番純撒cat

型撚到
要all in了

布歐仲有誠意過ooo

撚左咁耐先加

點解ooo 12氣招技咁柒嘅

沒計，ooo出得太多

18氣 比達推開悟空衝出去打

3點45 開
今日

珍？

力屬就好
我同力lr好有緣
暫時都齊

飯布竟然無龜波必

真係傻閪天津飯

其實5週年果張ooo，黑髮果陣好多動作係用左布歐篇

又到返黎既時間

lrooo 同舊板形式一撚樣

真係考慮抽極pool先
要睇睇d柱

兩張都有龜波cat

隻LROOO D 動畫係咪有少少3D 定我眼花

allin ooo

明明係用柒達ge Big Bang 格硬改咗做用悟空ge 龜波

我意思係悟格布有18氣出龜波
飯布反而兩招必都唔係

All in布歐先

龜波氣功世界第一

睇死陣間生放又搵條友抽

X2希望中

官方自己畫啲shot成日崩臉

兩隻lr既主動技有咩效果

準備出波個下 我都覺得有d崩

變身囉

一齊allin布歐

係咪好熟面口呢⋯

回應埋上面點ooo會出龜波唔係大爆炸
因為動畫有兼用咭

今次好啲無放大口比你睇

摩擦力

大口系列

我第一眼已經覺得一撚樣模組
製作組好撚懶

最後爆個下好似lr 技大波招必

大型event嚟講
隻Lrooo算係無誠意

未又係個個仆住去抽

頭2日抽到雙平台第一

應該唔洗2日 1日搞掂

留名等派石
可能係雙服雙平台第一
到時唔知派幾多

派30石再派肉

咁就屌佢老母臭閪啦笨大

必殺好型

有冇話幾點開pool

睇漏咗 ooo原來仲有反擊

3:45

亀波隊勁到淨係堆限lr都入唔哂

點解3週年ooo無頭腦戰CAT，明明隻隻ooo都有

有喎 你睇真啲

ooo 12氣招必型啲

未來篇ooo邊個部份顯出佢頭腦戰

岩岩好 訓醒

柒達同悟空單體都無
點解合左體會有
布歐都係吸左wiki先有

唔太記得 動畫把劍咁撚粗架咩

金毛有藍毛無會好怪

人一藍 腦便殘

仲以為會整6:21果招

醒得切
Btw有冇布歐變身條件

佢嗰卡面可以完全融合lr兄弟

LRBooo+兄弟

天津飯 布歐篇做過咩

好似合體之前 用空功炮壓左一陣布歐

舊動畫版先有？ 太耐無睇舊唔記得

居然冇同倉管撞名

睇吓生放送有冇驚喜

原來漫畫都有真係唔記得

得三萬條友睇

射咗一炮擋布歐個波 邊個會記得

這麼醜的妞

奴隸要返工

唔係呀我記得壓住佢係地下 不過時間唔長（動畫）

Twitter 要人 50石

最多派50粒

正

60石

隻game真係幾勁
成5萬人睇直播

週年嗰陣仲勁 今次少咗

日本ver:
國際ver:

正呀
好多石呀

國際講得快啲

Twitter仲未過到一萬

LIVE定錄播?

Live

錄播

50石已袋

夠數了 加碼！

好型

60石60石60石

隻比古變超西果下好似有張卡係咁既樣

應該唔洗特登CAP圖

體ooo

兼用

D技靚過3周年個張好多

國際係錄影

正常 依家都5週半

隻撒旦果然DK左會改名

facebook果60石拎唔拎到

條女笑到好假

出技畫面好似清左好多咁

布歐個卡面都好型

宜家啲必直接copy動畫 唔知之後新卡點出

35有得升技
Part 2 傳說pool

Fb 要人！

無嘢抄就執

之前問卷有提及過想出HERO既卡
果D無得COPY唔知會點出
(之前318我以為會出XV隻58，超1>超3)

布歐變身用左飯布卡面個POSE

lin

出合作
N年前同海賊王合作過

真係要3：45？
有冇得早d射

國服2:27
日服3:45

下午定聽朝？

合作啲必難整

咪又係抄番動畫

下午

咁快入data 睇LIVE冇咩感覺

30號先派Twitter石？

係
佢下面有行字寫住

60又中

60粒 多謝曬

加碼

個feel真係好似

次次都加 扮下嘢先

LR撒旦極Z未有料？

出到冇野好出LR雙藍合體仲夠玩

完

無傳降消息

喂屌咁而家開pool啦

咁短今次

準備入閘

到時大條道理上第一派肉就算

點解日版冇嗰兩張dokkan消息嘅

頭先個facebook page話target fulfilled

咁快完？

今次咁hea嘅

唔關事嘅
咁講真雙第一bamdie都識做嘅

係救左天迪

無料到 得半個鐘貨仔

Pool呢?

因為上次唔記得邊個pool,佢事前送左30
之後上第一送肉比人係咁屌

agger

竟然無唱歌

嗰個係單平台第一

比魯斯pool
嗰次特例啦

個動作倒模lr兄弟咁

Live完左啦
it狗快d禁制開pool啦

等到就軟

仲有三個鐘

謝巴仲未棄驚？

日文唔太好 好似粗略聽到日本直播有講到今次唔叫3.5億係因為未到？

儲左三百石，上下pool 各抽3+1算，提醒自己唔好課

咁勁課少少啦

完左啦？快到咁？

1點開

課特價石無所謂啦

Dun ff too much

邊到寫住1點開？

見唔到個公告

？啱啱瞓醒
個live完咗

已完

睇重播

開左

乜7都冇喎

開你個頭

嗰銀包開咗？

當年如果合得成

真。龜頭

比努斯圍巾圖案

啱啱先中力潛

你老母個閪就左開晒tim la

個頭好正

咁惡架

巴比迪個張呢

屌佢老尾 唔係話一點開live嘅咩

日本1點，好似係

日本1點

入data已經講左
日服3:45先開

日本一點呀假膠定真心

訓左無睇 直播講左咩重大消息

眼殘

派60石

幾時有

第一次睇 諗左陣

聽日

倉管加番純撒cat

我知啊 我係冇諗過佢咁快完

其實合理
變身悟都有晒咁多階段既cat啦

但得150隊長

你咁早起身睇嘅
課咗金未

岩岩訓醒 準備番工

舊個隻喎

2年後終於還倉管一個膠袋

咁課咗未

根本一早要啦

未 用佢d石都中

爬完文 想all in布歐

我知，但純撤隊長得150
不如玩龜波

Do It

但柒達冇龜波

咁都要諗

純撒係全遊戲最大既CAT，比150都好合理

而家睇返
王牌cat 得150真係太少😂

6週年出4x就會有170

寧願佢開多個道具欄只可以放變身道具
幾廿年未試過倉管合體

4x同超1星 留返真3.5億先

之前啲卷中垃圾

今次仲唔係我返身嘅機會

力戰CAT得咁小卡，仲要link難夾
比得+3 150%真係小左D
其實應該比夠+4氣

咪撚用emoji 啦dllm

鳩打晤落hehe就變到

比幾多都係曬鳩氣 同其他卡都唔夾

Sor lo手快快㩒錯啫

係連登見到真係好礙眼

體xxx應該唔難變啦
打悟空傳成隊Fusion紙黎
反而極限超體我用慢打，場場都變到

課咗幾下 唔中收手

係至好

又課400張返黎

聽住先

天津飯有救世主
比古洛冇

本post課王

救天迪=救世

ooo 原來仲有見極

唉屌 真係

大把多過我冇出聲喇

兩隻感覺上冇乜lr限feel
係咪對啲ps已經冇曬啲新鮮感

係

Fb見到有條友有成2千幾粒石

比起5週年同3億真係
冇咗wow嗰下

講係咁講都係抽爆

鬼咩
又係呢兩條茂利

龍珠係佢地架啦

今次有冇都算 認真

相比啲大活動 今次係差咗啲

人物唔係重點 而係感覺連動畫都一般
今次可能all in布歐算

ooo連卡面都係

開咗

國伏抽得

要射了

又出耳環LR
出極意銀髮/超4合體LR會更吸引囉

留石抽悟格LR

靚波

凖備有海豹

日服都有

日服手足唔好輸比國伏

已經有喇

等睇1000石抽唔到

300石抽完 0限

上完岸洗唔洗咁黑心

WTF

唔好意思 太開心

我抽緊乜鳩

忍唔住射左出黎

完全封鎖

日版冇放隻野入POOL?

抽咗新悟格返嚟

你抽錯左昇龍祭

對唔住囉大佬

每邊4抽dllm

每個pool 4隻lr pick up

臭閪倉管又出嚟玩鳩我

450石 2悟格 1超2 1速ooo 1體ooo
3變身悟

650石 4隻天津飯

悟飯係咪擺錯位做乜係下面

450得2隻知倉管1隻飯布1隻變身布1隻變7
抵我唔撚課俾佢

屌 杜拉舞出變身悟

封鎖黑心垃圾

倉管你出黎做乜撚野
btw 天津飯+布歐 金字合體

400石抽合體
佢出左兩隻知斯俾我,屌你老母咩我有啦......

1個3+1 乜限都無

屌你老母

太興奮一次兩張，可以留石傳降

sorry囉我諗住搞下笑炸

目標達成，150石

搞你老母笑咩屌你老母

上pool已炒

師父原諒我啦

目標達成250石
送多兩隻45

抽左一千石先中曬2隻

屌你老母變身悟

300石得隻技布係限 bamdie

咁樣中既機會仲大，信我
如果係咁中柱，只會繼續中柱

出撒旦布歐出咁撚多隻都唔中大獎

唔講以為抽緊昇龍pool

今次真係好難抽

下pool中得 lr飯

2邊各 3 +1

搞掂一部

幾多抽

中柱呀

300石唔好話LR，一隻限都無⋯⋯CLS

150石下pool，100石上pool，繼續儲石

唔知點解今次無乜課嘅意欲
留返下次做柱先追都未遲
過兩日又有石送

on9

藍畫面都唔係必中

杜絕海豹

琴日扶完阿婆衝紅燈。
孝感動天

我都係抽哂無就等派石

今舖真係柒到仆街

竟然中左

變身悟天格斯

想問下張gif係出自邊位巴打？

變公廁了

我整

Ios得10位
冇人課

又幾搞笑

中咗啦

300石 今次好歐 黑咗半年

延續四周年非洲黑氣石 300石0限

課晒特價了

80石收工

伏撚到

NOOO 由0突抽到4突

兩個邊3+1中菲哥安慰獎
其他垃圾ssr
最勁已經係變身布

又話收手

收手啦 又反口

900石埋單

歐到

咁多lr

300石，中柱中到啪啪聲

我下個post先返黎

把口臭撚到 收皮啦 屌你老母

上pool駛唔駛咁難抽

好正

課晒特價石
Lr45彩多隻
冇心玩了

我又唔係特登咒你地
想玩下炸嗎

得呢啲垃圾
悟飯已經彩左，仲要俾多隻我做乜

抵屌啦
個個抽到火撚滾你仲講廢話

原來就係俾你中晒

直接完封啦 依d咁嘅柒頭生滋狗唔撚洗理

sorry

700石4lr

留言跳跳跳

Fuck you bandai

謝巴有咩收獲
利申伏晒

#446

好多天津飯

1千石
5隻lr45
兩隻舊新倉管
3隻悟天格斯
2隻025
贏哂

諗住玩吓姐
我知錯啦各位

YOUTUBE LIVE緊個鬼佬好難慘 2千石先中新倉管

300石上下pool得隻lr飯 唔係好想課比佢

我課撚晒啦 得隻布
以後唔撚課

300有5L好好啦
我400得1L

唔係中左ooo咩

課30石嗰pack囉
90石不了
佢應該會派多300左右
到時再抽

+1

一齊

免費石200中左布歐
想搏隻技布 90石兩下中力布

終於中第一隻LR 47
布歐Pool係咁合體
比古洛Pool就閪到不得了

謝巴好癲
中Lr 好似中ur咁

Vegetto個POOL係伏到顛

今期最威係你

抽到1200 石終於中到隻ooo

全課特石係咪3千大約 ?? ios課有冇平d方法乜都唔中想追但心大心細

下pool真心易中少少
上pool抽600石得兩隻LR

伏到連柱都唔見個下恐怖
布歐Pool起碼抽嘢合體射咗幾隻我冇嘅柱

見字中LR

我1050石下pool無LR布喎

連隻悟格都唔中係做乜鬼

自己250石加所有特石
得隻布 垃圾驚
屌你老母閪笨大

LR飯布粒波做咩閃到咁勁

算鳩數
等佢派石
抽咁耐都未撚見過全王條死豆丁

係legends個邊直接copy過黎係咁上下

不過900石算係咁

勁on 9
300 石點解會咁樣， sort 起唔show R
一張叫做用得都無

LR比古洛閃得仲勁
閃到佢面青青咁

岩岩睇番原來中左技拿算唔算係好事

我唔係海豹黎
唔好吊我

屌你老母幾下十抽得超1最後保底垃圾ssr
上面全部死全家

100石中

合體！藍頭！
知倉管

無吊你 咁驚做乜

唔中都要死慘左D喎

雙部機限都唔出多隻 洗唔洗咁伏

槍口淨係對外打海豹

抽到隻魔童布彩埋，LR飯由0凸變彩都未見LR布

咩係海豹

真係睇到好撚火滾

我彩多隻lr45加倉管 都未見隻ooo

都無諗過會易中 但見撚到咩1000石都唔撚中就好撚興

屌

睇黎真係俾你地block曬
我係到單機落去都冇意思
再見了各位

冇block
不過嬲嬲地唔想應啫

上岸咪算鳩數 仲要咀咒人 先賤

等派石算

咁痴線

都冇咒人
我話等睇炸

仲要話講笑 完全睇唔出笑點係邊

你咁同咒有咩分別
你係既就應該祝福人啦

難搵過佢老母個G點

等睇人唔中都唔叫咒 唔通呢個係祝福

其實你收嗲啦屌你老母
我家陣真係1000石都唔撚中啊
開唔撚開心呀你

咪就係！我相信呢到平時活躍嘅兄弟只會想其他人中

我2個3+1一隻限都無

屌得好

自己唔中都想人地中 何況中完更加想一齊贏

仲駁, 你都幾撚串喎

點解你地仲覆佢我係咁見D留言少緊幾個no

都話左唔係咒人囉
我明明就係話等睇

唔搵野做下會忍唔住開驚追pool

埋單 900淨中雙 布歐留返下次換

你仲要兜
扮吓死狗得唔得啫

咪撚覆佢啦由得佢單機自己走未算 愈理佢未愈留條煩膠係到

真
唔中好嘢第時Chain Battle冇得互幫互含

當推下post姐

搵其他game玩啦

你仆街啦

咁我真係一d咒人嘅意思都冇呀媽

由條仆街單機算啦
講咁耐仲要駁
硬係覺得威D咁

佢嘅意思係
我唔係話你On9
我話你蠢咋嘛

玩國服嘅真係低質D

番去玩創軌算 抵玩好多

最撚慘同佢又唔熟

近排煲緊PAD

熟都唔會咁仆街啦

好似幾勁

係咁派石 呢排都派200

咪係 係要搏屌 抽到開心下咪算 點解唔係鼓勵大家齊齊中

今次神Up抽左好多正野有排玩

真係CLS
就算上次5周年POOL都無人講呢句野
究竟要幾賤先打得出呢句
同狗無分別

話人抽舊限抽到彩都唔會有人講

未中嘅快啲中 btw唔好課金 忍手

睇條仆街應該係D武肺唔洗番學日日上連登嘅小學雞黎

派石未呀屌你老母

逢親大活動真係好撚閪黑
又係課晒特石 唔中一邊
睇嚟隻game真係要放棄

之前打超難關好似必落 但都過左又唔知有咩用

仲要抽頭一次好似30石？ 又易中

Ios得10位 派唔到

課哂特石無就算啦 唔好再追平石 反正你同我D紅幣都夠換

唔好啦 都玩咗咁耐

算好好運今次
500石一隻新lr
但咁耐哩啲大活動無乜中非lr柱
心郁郁想紅幣換25 27 悟格是但一隻

高鳩中咗未

啲回覆跳得好勁

兩隻都未 上下各3＋1 得一隻LR飯

我屌你老母塊生滋爛臭閪，佢仲大聲呻吟叫撚到你老豆係地獄都聽到晚晚搵我報夢想投訴咁款，可惜佢死撚咗之後俾人煎皮拆骨勾脷根野又講唔撚到想搞我又搞唔撚到好撚心你孝順啲啦人渣

Feel到大家好撚重怨氣
我上面話第一次中LR 47都收負皮

換要等半年

依到長期有人負皮 條仆街講個句真係好撚過份

抽完爽半秒未又係放置半年

抽哂特價石都唔中布歐，投降了

隻倉管就抽到第二隻都彩埋…

唔關事 長期有人mon po派負評

屌唔夠老界

係咪就係條口臭狗負皮咋

負皮不嬲有 有負皮專員

第一隻Lr布歐好想過下手癮 心癮
難得叫春咁耐bamdie終於肯出

真係有條友長期MON
呢度個個留言基本都會收到負皮

老撚都唔課

想中下舊lr都冇cls

無錯～唔駛理啲傻鳩

應該唔係 係啲敢怒不敢言嘅傻閪

新倉管好似好難中咁，睇D架仔個個都爆死

但想佢出LR純布多啲

會唔會係女支安

課完3x30爆死哂
算鳩數啦唉

btw, 啲Memorial龍石得72粒
係咪換哂做劵就算？

除左換卷都無其他用途

棄驚啦屌
我戰鬥之路啲石都嘔埋出黎
連續半年唔中新池新野
又冇補底
真係屌佢老母

mon post 測試員

等佢派石先再算啦
Keep住抽唔中盞激撚死自己又無處發洩
抖吓就會一齊中㗎喇

換卷最抵
150先一隻舊限 無咁上下藝高人膽大都唔會咁做

得返正石
好怕好怕

每邊抽左一圈
唔中新果兩隻
不過有3隻lr

齊齊用免費石中
唔好大課呀各位

咪撚再課黎抽呀你

聽日仲有60石

咪再課呀你 再課好似個傻仔咁要單機

兩部嚟多轉都可以免費

原來下pool中左速wiki布
一唔中兩隻LR連其他係咪都廢事睇

等聽日派石啦屌你

派完石就中啦
忍一日手

唉 唔撚課 等派

唔係話唔課咩

唔好再課了～等佢派埋啲石先，之後一個十連就中

唔課正石

斯路係咁出

Thx
已經換哂
希望劵可以中啲我冇嘅舊限

咪追住啦仲有大把免費石打
真係唔中等下次做柱咪一車車中囉

350石 1超4悟空 1限定

睇返上年仲有300-400粒

照咁睇好似好多人唔中布歐

好多人咩都唔中就真
利申我

中布冇ooo

直頭限都唔中 450石得一隻限

我都係

Sam

戒課係咁

屌佢老味勁多變身悟

喂 你點
課咗特石未

200石知倉管斯路
等派石
各位課長請出招

次次都咁歐

未彩既舊lrooo就反而一隻都冇

留名睇你單抽出大獎

小課 中咗Nooo
等派石抽埋布歐

忍手呀

課左200石 上pool變身悟x2 下pool 技肥布 下pool收貨
total500石兩隻都未中

舊野黎啫⋯⋯

隻隻都突幾隻呀我
45彩多隻可以

date巴忍咗幾耐手冇課過

Hold 住 起碼仲有60石未派

但其實得一下 好少

咪譚德塞到而家

等埋星期一大亂戰

唔計依兩隻新限 差界藍就齊

嗰兩隻我都想要
俾二獎都好呀

等派石再抽 無就算

用人地隻ooo
招反擊好撚好笑

招反擊跳晒舞咁

咁中左新lrooo未

咁都串佢一野

未呀屌 中布only
冇特石了 等派

唉 屌佢喇

咁撚串嘅而家啲海豹
中兩隻仲要祝人唔中

點解唔抽lrooo先

岩岩先上水執緊倉

你中哂未

卡面柒 動畫麻麻

其實到依家都唔明點解肥布嬲噴完D氣出黎之後會多左隻惡布

屌你個老母 400石乜柒都無 我儲得咁辛苦為乜

中力，用剩低d石走左一轉布歐得隻飯

個個都中到一邊

450石，兩025兩天津飯

800石都係中超一邊

仲未用晒特石
但唔想追布歐
遲中好似斯路中到彩多隻

我淨係課左30x3同一個100
乜撚都無

點解課100最唔抵

你覆緊邊個

岩岩差190石可以抽4下

我直頭係乜都唔中

300石中新天津飯想問勁唔勁

隻界飯真係痴撚線 疊撚完攻一變身幾十萬攻

我450石
新野一隻都冇
都幾難得
簡直痴撚線

閪驚

垃圾閪驚

識野家教reborn

喊包藍波

新究飯？

係講錯名

唔好灰 我黑咗半年 咩限都唔中

Ios 10位 n機50外

呢隻上次課完又唔中⋯⋯唯有等下次換算

依隻個級數可以當LR咁濟

應該幾勁下
220攻
打超難關應該好正

為一一隻UR入SSS

新ooo 其實大家會點組

佢可以入最後切禮 隊

我想換返雙藍，幾時先有

個個等聽日派60石

都係450石
有2 035
天津飯冇
新lr冇

彩星

冇新lr
新嘢得025
唯有打住先

有無人掛布歐比我玩下

成個post D留言過唔到十連咁濟 681 個個又唔知係乜黎

海豹

其實佢地好似唔知比人block哂咁 仲繼續入post留言自high

無呀 唔中呀

又有海豹SHOW彩星出黎
BLOCK得

申請咗 謝謝你

加左

放力雙人係龜波完全冇機會變身

申請咗 唔中想借玩

送60石
大亂戰~30石
雙平台100石
加埋missions 應該夠抽2rd

好

乜都睇唔到
有人咩？
跳住去

個啲狗黎
唔駛理

未更新啫
正常應該上到

我直頭無埋個number 唔講都唔知

我都係中得025同天津飯

天津飯都冇啊屌

抽到好撚多天津飯同無閑

課幾pack特石試下運仔囉

唔係限之後中到你唔要

聽日派埋石齊齊中

升都未升

有啲非限到而家都未有
神坦撒旦

速果隻無限？

承你貴言清

Ios上咗第一

個個十抽中 唔駛屌鬼
剩係屌海豹

試你老母
唔撚課

好惡

好消息 終於中到第一隻體ooo

第一啦

說個笑話 An機

乜柒都唔中 繼續放置

次撚次都係咁
An機個榜好似update得慢d 有次搞到前後腳派少左次石

姐係聽日60＋30 an上埋嘅話就60+30+50？

30石可能一陣就派

佢出完聲更加堅定我唔撚課既決心

睇到Android個排位笑左

未更新姐

拎完30石
再拎雙平台100石

30石

個音樂真係好好聽！希望各位巴絲都中到想要嘅角色

點解

其實DK既BGM我一直覺得好正
新究飯又係幾唔錯

佢啲配樂真係唔識欣賞

最撚正一定係古拉

幻想下好

對上個吉連同Kefla音樂我都覺得幾好
我以前會將啲Dokkan Battle OST放入部iPhone度聽 好正
但而家唔記得咗方法 有無人可以教下我

唔係bxxx咩最正

單抽可以玩耐啲

呢啲各花入各眼啦

既然今次係全球活動係唔係應該日本30石，國際每一個國家上第一+7石咁計？

音樂真係好個人，雖然古拉變身隻BGM都好正
我AN機會入DK同P5既BGM去聽

最正係兄弟

屌你我700石都無中

應該都淨係計日嫁啦

YOSHAAAAAAAA!

P5我未玩
不過p4都好正
我成日聽

飯布卡面仲型過比古落

最正係蝶Bobo

比古用落就係三周比古強化版，但冇乜驚艷地方

十連出晒新舊兩隻

有冇巴打轉隻知悟格黎 想清下EZA

清完你屎忽先借比你

最正係個反擊畫面

佛系抽咭算 由抽卷到今日都未好過

有個大缺陷係如果夾lrooo，lrooo回完血佢唔開得主動

但2隻ooo既LINK係100%一樣

快⋯⋯好濕

中45 斯路個機率仲大過悟格

係，5斯路 3隻45，但0悟格

500石得1隻LR 你兩個仆街

計落我都幾恐怖
750石9lr

之後布歐抽左150又有多隻lr飯

我dllm啦 係咪要迫走我

我抽左700石得3隻LR
(雖然已經中左2邊+LRXXX)

有啲想換肥瘦布
是否失智

我1050石⋯⋯
4隻飯 3隻體倉管 1隻47

嘩屌
歐撚到

我本身上次中左，打極技果關就算用埋道具都坦唔到

我d埋llm呀

冷靜呀

再d埋你呀

唔撚見立花上水既

但唔中飯布喎

Lr布歐應該潛乜先

我也課了不少，新雙人不用三百石就抽到，之後惡夢的開始了，普烏抽了3千多石才抽到，體雙人突滿了兩隻，悟飯剛好突滿，其餘的普烏才多，滿滿的粉紅色啊～

次次都用呢招呃課金
警警世先

3000先中

有無限疊防主連啦

我咩都唔中喎

咁留嚟換合體孖妹啦

咁咪好，多左都係擺係度
斯路同45咁多都唔知做乜

合體孖妹唔值得換

唉 我都係中左先上番水 依到D人太歐

新手想問邊句日文係指疊攻疊防？
必殺技入面句ATK/DEF上昇？
1 Turn ATK/DEF上昇係咪就疊唔到？

睇落好歐 我課晒抽到11隻lr添
但我寧願用10隻換隻ooo返嚟
或者換隻悟格都好

係，如果佢必殺技無寫回合就係無限疊加
(實際上只可以疊99回合)
例如：LR速悟飯、UR技大杜
有寫明回合就唔係無限，1ターン既話就只係果回合有用
果D無咩唔好放係頭位比人先制打
例如：LR45、體未來飯

5隻斯路，明撚你，唔中也罷

諗起7月我追雙藍追到兄弟彩左再多一隻都抽唔到

己經分唔到你講邊張
要開主動嘅 佢4RD已經開得
反而係佢令到體果張未必變到身

+1 我相信大部分抽嘅人目標只係兩隻新限
1050石有8隻LR，係好多，不過我寧願1050石得一隻飯布囉

咁有咩值得換

古拉

咁技屬果隻肥瘦布呢

上網話潛連攻，但係佢又冇得疊攻疊防

我一定兩隻都潛會心
硬過鑽石冇輸出都係廢

加左少少時間線
幫手睇下有無錯

希望大家都靠派石可以中晒兩張新卡
亦都希望自己中埋布歐

等派石

力大杜唔係叫開杜舞咩？

都得

佢變左身咪有一回合疊
可以主會副連

唔奢求啲乜嘢只係想中隻新嘅布歐

【イルフラッシュ】3ターンATKとDEFが大幅上昇し、相手に超絶特大ダメージを与え、必殺技を封じる

依一招有得疊？

三回合疊，即係可以疊2次
（如果放頭2位）

負皮

真
成日要追單邊
仲要下pool靚柱都中唔到無既只係突有既

如果放第三位呢

中咗嘅巴打留石啦 唔好再抽

布歐係咪幾勁 我等緊細布

最近有d運
Pad單抽中企鵝，送石中水魔
900石10lr，雖然唔中布歐
Gbm中齊突自oor

最大問題係唔中

個置頂

隻新合體潛解係咪主升會心最實用？

加油 唔好課金就得

靜少少

邊撚隻古拉
力古拉？？

細佬布歐係gw

5周年又係咁 乜都唔中 死追爛追先有 個個就中撚到十幾二十隻

睇返37別名：DLLM力3達
上年聖誕睇DKTV抽到佢係咁屌
仲有5週年抽到4xxx，DLLM垃圾超4合體

邊隻

仲等緊Dk tv出片

又可以棄半年

知品同技布

我都等緊 仲未有

其實悟天格斯叫品

好撚想課

超三悟天格斯
超三悟格
三格
三口
口口口

未課晒特價就去馬

好似唔計
官方唔係咁叫
個活動叫POWER 全開

未啦 中間課都無課過 係課左58同1次323

Gogogo
中間都500石
仲有兩次100
Total 600石

等聽日派埋石先 On9笨大石都唔即日派 垃圾

我得返果300，應該唔課

咩網??

係咩
完全冇留意

你講完我特登去CHECK

唔講都好 一拎番出黎見到超17號同3波仲係B rank
架仔姐係eza之後都唔計??咁排黎做咩

超17可以上ss啦
本身我覺得都有A嘅水平

強烈要求日版跟國際開友情抽老界

依家成日開Game
去抽卡畫面望吓隻新OOO
然後就Quit返Game

加氣加攻再加輕減 真係好勁嘅一張卡
都好耐冇eza係set得咁貼近宜家嘅限卡

我印象中極意係年尾抽
嗰陣啱啱播完集一個鐘嘅超
抽嗰陣無得dk

戴定頭盔 可能記錯

混左D GAME畫面同悟飯出波

早幾次已經有

10月出
一出未有DK
之後318出JER連先一齊DK

見到悟飯笑左出聲
唔怪得咁熟口面

你講完我再睇發現漏左天使菲

晤怪得18氣個下衝埋去 咁熟面口

抽完再check 返pick up 先知有4成lr
今次真係限lr 大平賣
以後普限pool 單抽都唔抽
All in 大event

次次都有人咁講
之後次次都有人話幾百石抽唔到新限

我

不過之前仲以為會出布歐體內下hehe波

雙倉管入到純撒隊，戰鬥之道立即穩左同快左

300石 中左變身超3悟同速比古 之前勁想要

依家睇返 4週年嗰兩隻lr真係好廢

純撒會唔會係最癲最強隊伍之一

果兩隻要開左路先勁未開好似唔夠大力

仲有人打咩

都係新突破來Ge起碼真心冇咩手機game動畫有佢地做得咁有心機

我未打晒20次

都唔係架
佢招主動技救左命好多次

我仲未清曬

總好過幾百石追唔到普限
上年兩rd 定3rd 中唔到025
今次4rd 中兩張

Lr45 玩速攻依然勁喎
超速超難關佢有用過lr飯

其實佢冇講過d咭係%平均等

呢個真 通常一出新bool 就中埋最近d pool的限

我覺得黃金週&年未呢兩個大event嘅w pool先唔好抽，一來唔會出限LR，同埋基本上一定會做週年/八月w pool嘅柱

Lr45隊同11宇宙 速度過隊

你係咪唔追布

我喺度奉勸各位
唔好課正石

劇場版嗰年冇得唔抽
個勢太勁，同當時冇出咁密限lr
長年年尾已經有lr柱
Gw 一向無視

你又課左正石呀？

上年個黃金週無得唔抽，太中意大杜
個主動技又型

其實出左5年，之前最想佢出隻勁d既潛飯，上個 pool都出埋，真係係無咩卡特別想要！
而家想要佢出張實習天使，但應該要等動畫再播先會出

如果動畫唔出新，我都想知之後可以點出卡

想佢出lr 超4格比

唔好提

最慘超4比古係HERO果面既角色
變左無得超4合體W POOL

我好想佢出Heroes果堆～4ooo/4大波/4飯/紅神大杜

邪念波同gogeta

真正既你課埋我果份！

點解次次依啲pool都中唔到二獎
乜限都中曬想中隻wiki布都咁難
雖則好難聽 但當日隻速大杜又係追多幾pack先中

未課埋啊 個啲心癮忽然又出嚟

有石會抽，但未必再課

西多巴你中晒兩隻大獎喇？

平時歐開既幾個日本仔都損手爛腳先中

肥邪波 + 黑髮天使悟空比達
波傑克 + 超2飯
細布 + 比達交替悟空
一星龍 + 超4格比

淨係諗到呢幾組w dokkan

屌你老母，即係中齊布歐同ooo

60石幾時派？

卡里二世未出
Slug ，bojack 未出限
黑髮大波兩段變身vs 撒雅人team
大神官
全王

明天

025點潛好？

登出app store

等緊送石抽多兩下比古洛
上面我差悟格同比古洛就齊所以集中左去布歐
點知中左兩隻m同lr柒達都未有wiki布

你玩過其他game未

咁撚無用架

其實二獎真係唔好急，反正個個POOL都會有
果陣試過追技拿追唔到，跟住下個POOL十抽出
利申：5週年中到速杜舞2突

差一隻彩 隻維斯已經彩埋

佢唔似M達有疊防
我覺得會心好D，不過變左超3有氣絕
睇你點考慮

我冇特別追 大杜我先有追
想抽隻m柒同技布only
點知抽曬兩隻中埋lr7都未出 有啲奇怪姐
次次都係咁

知屬少5lv真on9
考慮緊 12會9連定12連9會

有冇講聽日幾點派石

變身金菲+變身超藍

m柒我聖誕十抽中
有時佢D機率係好撚奇怪，特別係堆二獎卡
一係就抽極都唔會出，當出左第1張果陣
佢會連續幾部卡機出比你

我都好憎知屬卡
其他卡我習慣都係11 15、12 14依個組合
知屬無理由揀回避(除非知16號依類無火力)
同埋知屬既卡55%感覺真係好難搞
我未來飯0突無火力咁

都係下午1點個d時間

咪即係變身悟同變身菲縮短版
出神與神紅毛好過啦仲未有限

希望訓醒有得抽

界王悟+黑髮比達
變身45+變身47

我從來唔鍾意柒達 所以我冇抽佢
你十抽中對我冇咩殺傷力
只係有pick up唔抽 之後要出就唔知等幾時
我梗係知總會出

原來我未睇過呢套劇埋版

今日係咁合體出變身悟 想喊

變身悟真係好鬼易出
上年我本身0張，跟住追悟飯中到3突

合體終於中飯布!!!!!

屌你老母知屬呀

咁的確係快嘅 不過感覺上有對比
同應該好快同120嗰兩隻超四eza又有比較

LR45打超速戰鬥力超好用
我本身連悟飯都唔落，果關超火力佢坦唔到
用LR45兩下主動技救命(配勇者等回合)
反而47應該係最廢LR限

47仲要等佢頭幾round熱身

47打短關理論上主動技細力過45
(個攻擊力未升爆)
同埋如果卡珠用唔到18氣，佢變左防守黑洞

好爽
兩個pool分別40抽中新LR

好撚葡萄

走啦

笑9我地咁話啦

一開頭以為自己記錯劇情
冇理由咁撚大個龜波一嘢轟落地面
原來係自創

要擇日？ 大event預撚左俾人撚

遲下大杜都入到亀波cat

An排名仲未更新

心灰意冷 拍撚晒啲大界

450石all in上pool得lro兩隻
中變身品仲好 起馬有野練
諗緊課唔課 超想要

課

咪啦
健康無課新人類

不能同意更多
今年冇課玩呢隻game個人輕鬆好多
好快又復刻雙藍頭可以用紅幣換

得130卷就知我今年幾重課

傳說中嘅0秒大法 大家都試下喇喂
利申 ： 得左

呀全

On9

岩岩抽？

屌 唔撚上水算

dokkan今次都中左

試左800石la

唔使咁既
自從5周打後無課過都無中封面

一上水就見到驚自己忍唔住課落去

咪啦
無課先係最後勝利呀

夾硬入龜波隊

一隻都冇

最強地球人 想中都冇

上次allin千幾石都唔中LR耳環終於歐返次
第二張無特別野 純粹未試過一次出咁多ssr

唉 可唔可以刮我兩巴

ooo一隻都冇

我屌你老母臭閪冚家剷
如果斬手指唔痛 我真係斬撚咗自己手指佢

課咗5pack正石

速同體一車車

禁遲左一秒先中

唔好咁衝動啦
重有石派

痛都要斬

去打個J
再熄機訓覺啦

加油幾時抽

岩岩打左四十粒 等埋聽日六十

肯定抽完唔中先課到5pack正啦

一齊頂住

等聽日派石先再抽啦ching, 洗下d衰氣

抽完喇 乜閪都冇 又loop返去5週個陣咁
不過仲未有5週課咁多

上面條仆街又課 搵人打鳩佢啦

直頭要起佢底斬佢手指

冇心情打 等紅幣換算
諗住做狗閪玩退款

唔好咁做

從來唔迷信
係得雙藍絕望到我迷信左一次
雖然中左，但唔覺關迷信事，係金錢戰勝機率
見親人抽卡每抽一下都要出返主頁再抽就周身唔聚財

咪撚課 特石都咪撚課

中既人講咩都真理
唔中既就講多嘥氣

想問吓而家係咪睇唔到有link...
啱啱down返打咗場發覺睇唔到link

㩒實底個3隻

自創未來飯教咗佢龜波

睇到呀，撳實就有

正常玩家係咪都係all in 上pool
我舊lr限係差lrx
但又唔係咁想抽下pool因為我冇乜布歐角
nlro又可以入波隊代替lrx
想知大家波隊放乜 多咗咁多lr揀

天津飯打300萬
我又抽唔到

係咪真啊

佢唔係地球人

有機會
佢自身本身已經加250%攻
搭埋隊長技應該得

好簡單 當你咩關都過到
所有野你就用愛行先

我抽下pool 先
Ooo出到悶

其實龜波隊仲要諗啲咩

應該係話依家想玩咩就入咩

冇，最後拼圖
之前入兄弟同雙藍都會斷link
力ooo有臨戰

最陰公冇隊長

Ko悟

[ios/an] 龍珠 爆裂激戰 (170) 健康無課新人類

唔夠型，得120%

力ooo真係補足哂整隊

一邊兩隻5周
一邊悟飯+力ooo
悟飯夾力ooo兩隻都易出超必
兩隻5周更加係天造地設
變左對虹珠需求細左
3周倉管放3位變左有輸出既回血機

當打土日先算啦 都幾脆下
所謂完美其實都完唔曬

5周隊都被力ooo補埋

土日就放3位閃，都夠爽

輸出唔夠佢地癲，但有得睇對家幾時開必好正

日版同國伏個輸贏，輸左會點？日服劣勢